何超儀自資在港拍荷李活片 重金聘奧斯卡導演執導

何超儀（Josie）在疫情下自資開拍一齣荷李活電影《Mother Tongue》，邀請了奧斯卡金像獎導演Mike Figgis及多位國際影星，包括濱邊美波、Julian Sands、Tomoko Nawata及金燕玲演出。今次製作邀請了藉名小說作家Bruce Wagner編寫電影故事。

Josie透露，新片原定在美國開拍，但礙於當地疫情嚴峻，故移師到香港拍攝，並在邵氏片廠搭出超巨型美式大宅入為主要場景，電影以全英語對白拍攝。Josie今日聯同擔任監製的老公陳子聰及導演Mike Figgis，帶領着劇組一同在邵氏片廠進行開鏡拜神儀式。

美波

金燕玲

Mike Figgis 即係拍尼古拉斯基治好撚depressed嗰套 兩顆絕望的心 嘅導演

有錢女黎講算唔話得

何超

睇錯係陳山聰

佢同juno邊個癲d, 兩個都係有錢二代為藝術燒錢
咁計落何超儀應該多錢燒d既，陳子聰真係嫁岩人，咁就做左荷里活大監製